[文宣組召喚] 收到風深藍親戚都睇唔過眼警犬迫狗狗吸tg

人就係咁諷刺
對住施加係市民既暴力 佢地冇意見甚至話抵死

但竟然今晚有突破口

有深藍親戚本身有養狗
見到元朗隻真警犬狗狗被迫企係度吸tg
表示差佬無人性 (我屌你老母你而家先知？）

強烈建議文宣組將尋日手足幫雀仔洗眼
對比班狗幾咁冇人性

文宣做嘢

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

外國戰線 手足幫雀仔洗眼受表揚

呢單都要食住條水

狗狗係冇罪

DLLM

藍絲冇當示威者係人

反而有時呢D 切入點有奇效

推

唔好用支持加泰遊行做文宣呀 巳講左唔好理其它國家既內政 依家咁樣叫美國幫唔幫香港好啦 咁樣我地會輸架

推到文宣手足見到

黑警真係賤種黎

推

真係on 9無法

完全冇人性

慘到爆 耷哂尾

你點會識用佢地思維諗野
人一藍

WW2都有狗mask啦

今日出盡力先勉強撲熄宗教條線d火
咁快整多單動物戰線出黎
仲要兩單都有示威者正面教材做對比

之前有手足隻主子吸左tg之後走左

推動物戰線

我阿媽本身係藍絲，但竟然因為馬蹄露比人神獸變左黃。
佢話馬蹄露撩交打好抵死
個日仲拎住個望遠鏡好開心咁同我講有人噴左好大句「光復香港、時代革命」係地下

屌，你阿媽係咪好憎馬蹄露

科學界🔭：
激光槍攻擊性武器/燒穿黑色紙示範

環保界♻️:
倒晒d飲剩食水落渠/過期TG

醫護界💊：
武裝入院/拘捕醫護

記者界📸：
攻擊記者/阻止採訪

婦女界👩🏻‍🦰：
非禮強姦扯底褲樣樣齊

宗教界🕌️：
藍水射清真寺

動物界🐶：
虐待警犬

仲要衝出黎柒多幾多個界別

好似係
女人特別憎女人可能覺得佢係TVB 做得多8婆角色掛

愛護動物協會早前已公開指催淚氣體會傷害動物，造成動物眼晴、咀部、喉嚨、呼吸道及皮膚出現嚴重灼傷，動物更會出現咳嗽、呼吸困難、乾嘔、流淚等。

相中警員及下達行動指令的指揮官已涉嫌違反《防止殘酷對待動物條例》，最高可罰款20萬元及監禁3年。

掉轉諗 we connect

打馬蹄露反而變黃
藍絲套路真係好難捉摸

我老母 我公司兩位清潔呀姐話佢好撚樣衰 生得醜之餘仲唔方人好

上次先有警犬喺車站痾爛屎，真係慘

我阿媽都係咁講

push

諗起佢把閪聲

因為人與人的紛爭誰對誰錯有得拗
但大家一致的共識係動物係無辜
唔應該被捲入人類的紛爭
更加唔應該用佢地作為工具
更加更加唔應該令佢地受到不必要的痛苦 傷害

唔該晒！

上次都有狗屙爛屎
班腦殘都冇轉軚喎

班藍人比唔過狗

動物線之前都有

相信你阿媽係真情 fans
利申，老餅野，明ge 就明

推呀

Spca 呢

啲黑警真係唔驚制裁
係咁自製核彈

貓黎，獸醫話吸入山埃中毒搞到有器官衰竭，好似係

呢張要推

收到文宣圖

隻狗狗吸TG吸到眼都突埋

睇標題仲以為親戚逼d毅進仔吸tg

狗隻無罪，不過帶頭盔既狗要死全家

魔警而家做乜都唔驚
14億仲有聖上，777支持

Push

外國戰線

狗狗無罪

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

鬼佬真係人道好多

[香城 Online] 新職業解鎖！藍水師

佢把閪聲真係入型入格
成套劇講咩冇咩印象
剩係記得好似攬住隻旦旦扮慘